1200蚊就係黃絲既價

屌 冇眼睇

兩個鐘爆post 幾百人留tg
屌你老母香港未來好波

身在曹營心在漢囉好無

有錢真係屎都食得

屌 爆post

食窮民建聯